一人一句最撚廢嘅廣告slogan

結婚
是一件認真的事

借錢梗要還

報讀恒大 實踐夢想

三個字 我幫你 攞高分